索尼互動娛樂韓國分公司招聘遊戲漢化測試員

2017/05/24 09:46

每小時工資7000韓元
每周工作五天
要求精通中文、喜歡主機遊戲
任務：協助分擔港台繁體中文版遊戲的QA工作
（雖然沒有明說，但2011年曾經爆出過，沒有中國漢語HSK水平考試五級別想進索尼互動娛樂韓國分公司實習）

得48蚊

繁體中文有乜水平測試？

唔會譯出香港常見用語，只會用番北京用語